支那以前搵咁多錢做明星, 連一個周庭級影響力都做唔到, 果種廢真係唔知點形容？

佢地一向造神策略又唔成功, 道德又立唔到，仲要扮聖人

佢地得閒就排日
又攞番南京單野講

如果真係有個咁嘅人
只會兩頭唔到岸
兩邊唔討好